求教天水圍去澤安道駕駛考試中心

5識去

唔好去

記得帶回鄉證

的士

🤔畢架山花園？

咁你想點

西鐵南昌站，再飛的啦

餵到落口啦，去唔到都幫你唔到

269C 畢架山花園落

揸車去

你個GPS
Ching呢種不經意嘅自爆真係令人拜服

都好遠喎

有冇巴士啊

天水圍->的士/uber-> 目的地

人地咪答左你269c-,-
你又嫌遠 都吾知你想點
挽野咩

所以叫佢答的士算

結論:樓主on9

gogovan

路都唔識搵
學乜野人揸車

住天水圍邊有資格考車呀

考元朗教仔咪得

我都係考澤安

揸車去啦